可唔可以搵一日各區商場唱願榮光歸香港

香港十八區
不如搵一日係晚上九點係各區大型商場唱
願榮光歸香港

我地要唱到所有人都俾我地感染

《願榮光歸香港》歌詞：

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處 吹來 號 角 聲

悍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以我想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

推

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

push

好啊

915， 12點英領 3點民陣！

香港

中西區 太古廣場
東區
南區
灣仔區 時代廣場

九龍

九龍城區
觀塘區 APM
深水埗區 西九
黃大仙區 黃大仙中心
油尖旺區 朗豪坊

新界

離島區
葵青區
北區
西貢區
沙田區 新城市廣場
大埔區
荃灣區 荃新天地
屯門區
元朗區 YOHO

有冇手足可以補充？

.

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

9月12日 晚上9點
定9點半